環保署係咪唔再公佈每月空氣中二噁英濃度數據？

對上一次數據去到9月22日

平時d環保撚去撚哂邊呀，唔撚見佢地蒲過頭lor
有冇人可以吹佢地雞

Pish

peach

咁大家就一齊出力問候環保署，叫佢哋交數啦！
佢哋有兩個Facebook，大嘥鬼同黃錦星，Inbox問清楚佢，大家都放心啲。
大嘥鬼 Big Waster

黃錦星 Wong Kam Sing

琴日聽商台報天氣報告連空氣污染指數都唔提

致：enquiry@epd.gov.hk

致環境局常任秘書長/環境保護署署長鄭美施女士, JP

「要求盡快公佈二噁英監測數據」

近日網上流傳警方使用中國製造催淚彈會釋出大量二噁英污染環境，本人瀏覽 貴署網頁(
)時亦發現「周邊二噁英監測摘要」，由今年九月開始便沒有公佈數字。現望 貴署能盡快公佈監測數據，以釋疑慮。

環境保護署的抱負乃為香港締造一個健康宜人的環境，祈望 貴署能盡快回覆，以挽回香港人對環境質素的信心。

祝工作順利！

XXX上
2019年11月16日

就算提，outlier數據可能會被剔走

推

真係好撚濕鳩
NASA係度臭氧個陣都試過 數據太偏離正常直接當咗error

你又好難憑一張圖就話冇做化驗嘅
化驗可以係遲兩個月先公佈到

而且佢喺邊度取樣本你又知咩
政府嘢咪又係呃鳩你

依家個個都關心二噁英污染程度
所以一定要迫佢哋交數

迷霧裡最遠處吹來二噁英

有聲

大家download個1823 app報 唔駛1分鐘搞掂

Push

大家一齊send個email問下